[PC/IOS/AN]三國殺online集中討論區 [1]

三國殺是遊卡推出的一款風靡全球的以三國為背景的策略卡牌桌遊，經典國戰玩法，百萬名將任由你搭配，楚雄爭霸，等你決戰沙場！

標準版武將
三國殺經典武將包，包含魏、蜀、吳、群四方勢力，共26名武將。

神話再臨
神話再臨系列是三國殺的一個武將擴展包，取《孫子兵法·軍爭》中的“故其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震。”分為六個擴展包。

一將成名
三國殺武將設計大賽，由廣大熱愛桌遊、熱愛三國文化、熱愛三國殺的動漫畫手、設計人員一起設計的武將。包括一將成名2011、2012、2013、2014、2015五個擴展包。

星火燎原
三國殺十週年全新擴展包，取《三國演義》第六十九回“北斗主死，南斗主生。”其中南斗六星分別為天府星、天梁星、天機星、天同星、天相星、七殺星六個擴展包。

国战
魏蜀吳群，雙將配合，為國而戰。分為標準包、陣包、勢包共計76名武將。

有冇巴打有玩三國殺online

online
你無新將 = 悶到抽筋

apps, 玩國戰果隻定繁體中文果隻?

呢隻

留名 近排玩返
新三國殺同繁中三國殺都有玩
但新三國殺有d on9咁..

唔玩新三國殺

點解唔玩繁中？

呢個版多唔多人玩？同埋樓玩咩區

9區

09-12年玩開, 最近回鍋玩緊繁中三國殺

繁中三國殺-有興趣加小弟交流下

Added

係咪同網頁果隻經典版link埋？
玩開網頁之前玩玩下會定格
玩唔到唯有棄左一排

每消耗30個皮膚包，5個精緻皮膚包 ，可兌換【聖魂寶箱】*1，限完成2次
有冇人換

好多年前好班fd玩卡牌
最近回歸

繁中版多唔多人玩 有時返工諗住解下悶

多 有lihkg公會原來

好的

次次見到有人用新武將都唔識打

有冇online 版係得標+風?
無其他新武將